想養熊仔鼠水獺雪貂

好得意呀

集會無嘢做？搭緊車好悶？嘆緊冷氣？
你哋一直想過嘅人權法過咗啦，仲唔快啲去多謝人？

Twitter組會24小時keep住更新
幫手retweet like and reply
㩒入 ---->
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

--------------
Sen. Rick Scott

--------------
Sen. Josh Hawley

更加多嘅tweet請入bot搵，唔講咁多

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

養埋我

佢哋係無辜㗎

想養你

樓主養唔養狗 識自己去廁所

咁海獅呢？

唔養

無得你養

關你事?

我都無得養 你邊有得養
官人都無得養

Sea otter 🦦

熊仔

你邊位?

我養你養佢地

174882

不了

咩種

鏝狗

早晨 咩事叫我

ching ho ball

好得意！

鼠。。。

係就快

躝...

你有冇得養樓主/被樓主養

痴線佬磁石

啲毛濕晒一pat嘢咁

行得太前 行翻入監倉啦

屌你老母洗唔洗咁絕情

見親你都係問d絲打幾歲再問人攞TG, 飢渴到咁就番成人台搵SP啦

我問歲數咋喎唔好屈我問tg

淨係係樓主d post都見過你問幾個絲打攞TG, 做得出唔怕認啦

又搞彎咗個post屌那星

斷腳！！！

賣樓主tg 10蚊有意tg@hugo1991

米甘

我同樓主n年前已經鳩up開啦, 係隻狗公插嘴又用會員編號大我先串番佢

想一野鍊撚死隻熊仔鼠

養矇眼貂，好得意

養我 利申我係倉鼠ᵔᴥᵔ

都得意

踩死你

帶我散步步

理想坐駕

我係老虎女

好醜樣 唔鐘意啲細細隻

咁撚後生

鍾意欣宜

老虎乸

+12試下

屌你老母

唔屌哈比人又唔一定要屌坦克既

樓主

我屎企有三隻狗

86就大過我wo...大jerjer

屌諗緊拍坦克嗰個肥婆

太空坦克?

係好神似

想睇你扮

煲撚曬嚟食

我扮到三架

狗咬狗骨

屌我搭搭下車個鼻好痛

我都覺得個鼻同喉嚨好痛
係個鼻入面好似薄咗又乸咁

係 我屌 一呼氣就勁痛唔知做乜9 我係咪會病

我吸氣。。。。啲空氣真係好有問題

唉屌 好想索性日日戴豬嘴出街

但驚俾人捉上車。。。